點樣睇一個人嘅艾豬係咪買followers

今日loop艾豬見到有條友有成7千幾個followers，但張張相嘅like都係唔多過400

點解要遮樣

因為三唔識七廢事公開人哋個樣

佢都公開自己ig架啦

未必followers 同like數好多時候唔成比例

可能大多都係ig shop

咁你又唔遮你個樣

咁樣得未